莎莎：重心將放在中國業務 今年開設不少於10間分店

莎莎公布4月至上周日營運數據，零售和批發營業額按年跌69.5%；主席及行政總裁郭少明認為，今年首季銷售不理想，按照目前情況，第2季表現不會突飛猛進。他說，澳門業務目前佔集團總體30%以上，如果短期能夠通關恢復旅遊，將對集團交易量及盈利帶來幫助，生意回升速度有望較香港快。

集團指，未來會將重心放在中國業務，今年將在內地開不少於10間分店；至於疫情改變消費模式，亦會更重視線上線下業務結合。集團又表示，第2季已推出顧客自助收銀系統，期望分店自動化可以節省成本。

人手方面，郭少明說，集團已申請政府防疫抗疫基金下的零售業資助計劃，但暫時未取得款項；另外，亦有申請政府「保就業」計劃，同樣正在審批中。

對於全年業績提及的僱員人數較中期減少約800人，郭少明表示，當中有約500人是因為集團撒出新加坡所產生，而疫情令店舖營業時間縮短，生意較靜影響員工佣金收入，有人選擇轉行，屬正常自動流失。

呢啲真係送頭

0178

重心放在中國業務
莎莎香港俾藥房打殘啦

躝屍趷路啦支那莎

祝一帆風順直奔鬼國

水浸wo

好行

關我撚事！莎莎、卓悅，最少十年冇幫趁過！留返支那人同你買野囉！

淨係係你旁邊開多十間同名
再告返你侵犯版權已經夠死

咁同內地既化妝品店 有咩分別
人地落到泥 都係買香港貨啫

一帆風順 好行夾唔送

真心冇腦，上面零售市場同只玩租鋪既中國SOHO都比網店打到仆街，你仲走上去開分店

咁香港d鋪幾時執 唔好得個講字啦 反正連我老母都唔幫襯莎莎 比其他人開啦

主動送死

支持中國人緊係要去中國發展

大陸d專櫃都冇人信
莎莎開上大陸咪一樣
傻L左

佢點都死

根本網店無敵 而且化妝品大把代購做 就係唔想買中國野先黎香港買炸 以為真係睇見你莎莎招牌同張貼紙咩

去支那開地攤？

前海執鳩晒啦

佢想死咪由得佢囉

打正稅上去仲賺到錢既, 就唔會有咁多支國人係香港做代購喇

一去支那開鋪，就畀洪水淹沒

返中国擺地攤
唔送了

果樹仲興實體店咩

人地搵14億市場既錢, 你理得佢

14億市場, 你唔明架啦

賣防水化妝品有得諗

躝啦屌你老母

加油呀

ok u like

到時俾支共充公唔好喊

傻仔，係大陸，你係nobody, 算啦都係苟延殘喘

上微博講 佢女婿係李柱銘先去

又排住隊想轉做黨企呀，但中國業務做咗十幾年都唔q賺錢。

準備換董事

一樣要入口稅嘅，淘寶仲送埋上你屋企，洗撚買你實體店呀？

一路好走

好行唔送

得10間，hea鳩大陸，扮愛國？

強國而家邊會去舖頭買呀個個都淘寶京東啦

支持全部業務搬上去

送死

快啲開完比水沖走啦

開多d岩架啦

好行夾唔送
最好執晒佢唔好再返黎

可否先關閉香港業務先
因爲冇人歡迎呢類藍店

拜拜

支那妹都知莎sa溝貨賣 仲要中國開分店 更加唔會買你

話唔定sasa 想玩地灘經濟， 租都唔洗交

加油 大展鴻圖

咁咪幾好 唔洗走落嚟逼

莎沙，沙莎，沙沙，妙妙，𦯷𦯷，紗紗，莏莏 都準備開張

笑到我仆街

大把港豬一見到有優惠又去買啦

難d
你本身係做得掂 就唔會單純係香港搞
化妝品入支那係極煩
大批貨進口 稅 清關時間 入口許可
同時存放又極多限制
如果你擺保稅倉 香水又唔擺得多 出入又麻煩
而且最重要係 你件貨只要運到入境存放
支那人已經唔相信你件貨係外國貨 質量已經無保證
所以先多B2C倉係香港執貨打包再運上去
而唔係直接係支那設B2C倉做E fulfillment

躝啦

中囯莎莎

香港都做唔掂 上大陸搵食?

好呀好呀 唔好留係香港

係咪又係個太子仔啲戇鳩idea

走啦仆街

好行夾唔送

黃色經濟圈 香港人

支那人
支持你地快啲開返間莎沙 沙莎同沙沙
告莎莎侵權

中國既版權、專利、註冊只係對應中國境內優先
即係一條友係中國註冊左莎莎呢個公司名
香港莎莎走去中國開公司，可以立即比人告侵權、侵犯專利，一野可以賠成億

On9 人地過黎香港就係貪你平 香港貨
你上去開人地買你把撚呀
好快就有沙沙告你莎莎侵權

大陸人落嚟香港買就係貪你賣正貨
喺上面開鋪你肯定要溝d唔知咩貨賣

支持，快啲躝

幾時恆指 delist 去上證上市？

送自己頭
銀龍茶餐廳2.0

在商言商
我真係唔知你急乜
今年開真係on99

淘寶都唔撚會買你啦 ON撚9

開10個地攤仲賺錢啦on9

成年無入過莎莎, 係都去cosme donki 過主啦, 你啲閪sales死番上支那啦咁叻

有無人知銀龍依家點

因住扣分扣到機票都買唔到

深圳個間開咗冇幾耐

莎莎關我撚事咩

快D執香港舖，唔係盞俾人和你塞。

北京新發地

快d執埋香港果d 食水深到

好行夾唔送

外國貨入支那唔使俾稅咩？

即係應該蝕到仆街

重心放在中國業務 + 重視線上線下業務結合

走上去挑淘寶機？

有分別! 大陸化妝品店係淘寶價錢平順豐送上門

網店咁多仲點有大盈利

撤出香港喇，香港人支持你

OK THX 官方認證

返大陸幫手回血咁偉大，等睇你俾人食埋盤生意

走得好走,無謂陪港豬一齊死喺度